msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: SupportCandy - Satisfaction Survey\n"
"POT-Creation-Date: 2023-07-07 10:09+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2023-07-07 10:09+0530\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: wpsc-satisfaction-survey.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;"
"_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"

#: class-wpsc-sf-installation.php:146 class-wpsc-sf-installation.php:359
#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-submenu.php:73
msgid "Rating"
msgstr "评级"

#: class-wpsc-sf-installation.php:158
#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-submenu.php:74
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: class-wpsc-sf-installation.php:170
msgid "Feedback Date"
msgstr "反馈日期"

#: class-wpsc-sf-installation.php:190
msgid "Terrible"
msgstr "极差"

#: class-wpsc-sf-installation.php:205
msgid "Bad"
msgstr "差"

#: class-wpsc-sf-installation.php:220
msgid "Okey"
msgstr "一般"

#: class-wpsc-sf-installation.php:235
msgid "Good"
msgstr "好"

#: class-wpsc-sf-installation.php:250
msgid "Excellent"
msgstr "很好"

#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-feedback-notification.php:39
msgid "Feedback added"
msgstr "添加的反馈"

#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-sf-email-templates.php:41
#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-sf-email-templates.php:61
#: includes/admin/settings/class-wpsc-satisfaction-survey-settings.php:66
msgid "Satisfaction Survey"
msgstr "满意度调查"

#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-sf-email-templates.php:55
#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-sf-email-templates.php:141
#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-sf-email-templates.php:184
#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-sf-email-templates.php:223
#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-sf-email-templates.php:372
#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-sf-email-templates.php:419
#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-sf-email-templates.php:454
#: includes/admin/settings/class-wpsc-satisfaction-survey-settings.php:121
#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-general-setting.php:168
#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-general-setting.php:200
#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-rating-setting.php:44
#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-rating-setting.php:88
#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-rating-setting.php:170
#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-rating-setting.php:218
#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-rating-setting.php:312
#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-rating-setting.php:365
#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-rating-setting.php:436
#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-rating-setting.php:501
#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-submenu.php:136
#: includes/admin/widget/class-wpsc-tw-rating.php:106
#: includes/admin/widget/class-wpsc-tw-rating.php:201
#: includes/class-wpsc-sf-license.php:108
#: includes/class-wpsc-sf-license.php:158
msgid "Unauthorized access!"
msgstr ""

#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-sf-email-templates.php:70
#: includes/admin/email-notifications/class-wpsc-sf-email-templates.php:251
msgid "Days after closing"
msgstr "关闭后的天数"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-satisfaction-survey-settings.php:87
msgid "Ratings"
msgstr "评级"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-general-setting.php:59
msgid "Survey page"
msgstr "调查页"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-general-setting.php:78
msgid "Trigger survey when customer close ticket"
msgstr "客户关闭任务单时触发调查"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-general-setting.php:87
msgid "Closed statuses to enable survey"
msgstr "关闭状态以启用调查"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-rating-setting.php:129
#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-rating-setting.php:269
msgid "Confirmation text"
msgstr "确认文本"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-rating-setting.php:378
msgid "Delete rating"
msgstr "删除评级"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-rating-setting.php:386
msgid "Replace with"
msgstr "替换为"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-rating-setting.php:411
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-rating-setting.php:414
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-rating-setting.php:445
#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-rating-setting.php:450
#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-rating-setting.php:455
#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-rating-setting.php:460
#: includes/admin/widget/class-wpsc-tw-rating.php:206
#: includes/class-wpsc-sf-license.php:113
#: includes/class-wpsc-sf-license.php:163
#: includes/reports/class-wpsc-rp-rating.php:71
#: includes/reports/class-wpsc-rp-rating.php:85
#: includes/reports/class-wpsc-rp-rating.php:139
#: includes/reports/class-wpsc-rp-rating.php:170
msgid "Bad request!"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-submenu.php:30
#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-submenu.php:31
#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-submenu.php:48
msgid "Customer Feedback"
msgstr "客户反馈"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-submenu.php:55
msgid "All ratings"
msgstr "所有评级"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-sf-submenu.php:71
msgid "Ticket"
msgstr ""

#: includes/admin/widget/class-wpsc-tw-rating.php:134
msgid "Allowed for customer"
msgstr "客户允许"

#: includes/admin/widget/class-wpsc-tw-rating.php:273
#: includes/class-wpsc-shortcode-sf.php:88
msgid "Feedback (Optional)"
msgstr "反馈（可选）"

#: includes/class-wpsc-sf-actions.php:39
msgid "Satisfaction survey links"
msgstr "满意度调查链接"

#: includes/class-wpsc-sf-actions.php:44
msgid "Satisfaction survey url"
msgstr "满意度调查网址"

#: includes/class-wpsc-sf-frontend.php:58
msgid "Please select a rating before submitting!"
msgstr ""

#: includes/class-wpsc-shortcode-sf.php:49
msgid "Access denied!"
msgstr ""

#: includes/class-wpsc-shortcode-sf.php:50
msgid ""
"You do not have permission to rate this ticket because of the following "
"reasons:"
msgstr ""

#: includes/class-wpsc-shortcode-sf.php:52
msgid "You are not a creator of the ticket."
msgstr ""

#: includes/class-wpsc-shortcode-sf.php:53
msgid "The ticket is not closed."
msgstr ""

#: includes/reports/class-wpsc-rp-rating.php:149
msgid "Unauthorized"
msgstr ""

#~ msgid "SupportCandy - Satisfaction Survey"
#~ msgstr "SupportCandy任务单系统 - 满意度调查"

#~ msgid "https://supportcandy.net/"
#~ msgstr "https://supportcandy.net/"

#~ msgid "Satisfaction Survey addon for SupportCandy"
#~ msgstr "用于SupportCandy任务单系统的满意度调查插件"

#~ msgid "SupportCandy"
#~ msgstr "SupportCandy任务单系统"
